聽朝就同你班娛樂台手畜做忌 預計10點前會去到機場

順便慶祝twice事業正式跌落谷底

Red velvet 成功成為一線頂級女團

Yeah~~~~~~~~

不過你哋口講就鍾意個人點會去啊

邊狗rvv黑

聽日做乜？

2:30

On9?我係啤粒

rv現身香港支持機場「和你飛」

你好嘢

支持樓主主

低調啦

唔好

點解呢

為咗反對你幫手足做忌，我決定罷工過來機場幫手足破地獄

牙邊自推有新對話

係就快啊記得影埋證據

企開啲啦好似同你好熟咁

唔好嬲啦

咪搵我啦 搵四方閪玩啦

支持樓主

支持層主支持樓主

好波

U are my friend

曾經

支持

Me Support u forever

咪撚俾我見到你地聽日玩連燈啦

U support 四方閪 forever阿 你估我冇mon住娛樂台嘅咩

好心你唔好當人戇鳩先得㗎

G持邊b

好想去...

我次次都有入嚟支持你

全港大塞車搵第二日啦
點去機場

我唔想四方閪d 19 fd支持我 會污染我個post

早啲出門口咪得囉怕乜啫

多多支持

好想去咪去囉無人唔俾你去㗎

唔同囉
我係一心一意支持你

唔同你講咁多廢話

邊b可唔可以影多d wendy,seulgi靚相

求下你原諒我

淨係會影seulgi

唯飯

同四方閪玩=0n9=導狗=邊狗

哇 求都出埋來

你識咩啊唯飯啊先係可以支撐成個團嘅人啊

On9?你知唔知我講緊邊個四方閪

自己睇啦屌你

四方閪係你老死

On9?嘢可以亂食說話唔可以亂講

ok

我姐係你 你姐係我

我原諒你了

牙邊同RV宣傳下五大訴求ok?

請問閣下是咪弱智

乜五大訴求 我三毛來

我=你=弱智

你兩個啦

預埋你啦
一齊3p

你愛愛技術唔夠利利勁

我係牙利個首席弟子
都有番咁上下

想去

導狗收皮

唔知點解覺得seulgi冇咩吸引力 同埋唔靚女🧐
樓主鍾意佢啲咩？
利申： 非黑 純討論

同PD489開完火 E家又開?

又屈我

你老母=臭雞

Hi bbg

我=/=你

你咪嘔心啦

我咁純品 咪on9 la

一齊啦

Charming 聲好聽 跳舞世一 性格超級好 份人好暖 聽到fans叫佢 佢一定應你

想見邊b

之後留意下先

Wendy都係
痴撚線 佢同我揮手

你有去？

yes

想見牙利
佢地係咪即刻飛番走

唔係 今日住一晚
聽日表演完即走

wendy 同 joy

wher牙表演

機場啊

我驚你見到我你會自卑

好

好心幾廿歲人唔好咁多幻想啦

唔會 我咁愛慕你

邊邊變左p牌狗

迷大媽琪應該平時屌開50路

@友

邊B見到RV未？

佢係牙笠二世

Dllm

On9?

死遠d啦狗lay

超令超型超可愛

我是垃圾今日唔知醒無去到

係咪唱咗四首咁多

訓撚到下午？豬？

Red favour
Rbb
Power up
Zimzalabim

放暑假梗係會夜啲訓晝啲起身

On99

想現場聽zimzalabim zzzz

我見到你啦

邊B你米八高

嗌到好開心

我企櫈阿

屌佢老母又咪咀 啲歌又難聽

姐係得米6

圖定老母？？？？

你覺得有可能？

咪你老母 冇咪

萍水相逢 認得就算

屌我係咪真係見到你架

你隻手指

啲油

佢係巴?

屌 你係味有fd著粉紅色衫

你講得巧 比枝咪佢地同無比系無分別 佢地刀矛唱過

唔係油 係d膠老化

冇 我係咁岩經過

屌 冇咪嘴阿on9 得味

弱智？

你地快啲格劍啦

影多啲熊囝ok?

令令❤

下 吾係好信

我呢邊好難影到佢 主要得 joy yeri 要番屋企check 相

支持層主

唔好咁變態la

我有影 你要唔要

想睇

我有朋友一早就去咗睇場，佢應該係高位拎相機狙擊Red Velvet，但係佢家陣仲未覆我機，好想睇Red Velvet高清相啊

咁邊b 令唔令仔牙>.<

cls

無弱點

有冇yeri圖

見完邊B真人既衝擊大過見到野日真人

一聽就知系咪咀啦 是旦啦 刀系為左見到真人影張靚相姐 吾識唱啲飯刀吾介意架啦
其他4件太膠 禾刀是望住牙災就夠

我朋友話見到邊B，真人靚仔過阿V圖就唔貼，廢事邊B爆pm。

羨慕阿Joy心口個萬字夾

有冇濕到

想射精邊邊。。

撚有咪嘴啊 開咪唱㗎弱智狗

收邊狗大頭 PM

導邊大法好

樓主有去？
想相認

Rip

好令仔

正

有 但我未番到屋企

嘻嘻嘻

殮耳la onj

係

唔好用來打飛機

點相認

Shit

佢到now仲好似block緊me

7仔等

下 我就番到屋企

抵死

屌都係因為你

一係你試下比人block 開新ac

邊狗死先啦

大陸lay永不超生

幾時可以約你炮哦。。。18+

今天

牙Lay never die
洗乜超生

咪撚走
而家我過黎打柒你

Ok come

死左仲點死多次

你手機無前置鏡頭咩

Kai

完左啦咩？

Kai係我個friend
with benefit

想同你協白貓